有冇慘得過今年升職至經濟唔好

加人工睇怕凍過水

今年失業至經濟唔好

又要重提2003經濟蕭條然後引入自由蝗？